Le graphe de Cayley $T_A = \Cay(F_A,A)$ est un arbre où: 
\begin{itemize}
	\item Les sommets sont des éléments de $F_A$,
	\item Arrêtes:
	\begin{center}
		\begin{tikzpicture}
			\draw [->-=.5] (-2,0) to node [above,midway] {$a$} (2,0);
			\filldraw (-2,0)circle (2pt) node [left] {$w$}
			(2,0) circle (2pt) node [right] {$wa$};
		\end{tikzpicture}
	\end{center}
	$w$ est le mot lu sur le chemin qui va de $1$ au sommet $w$.
	\item $T_A$ est un arbre homogène orienté de degré $2|A|$.
	\item La distance combinatoire est donné par la longueur des mots
	\[
		d_A(u,v)=|u^{-1}v|_A.
	\]
	\item Le groupe libre agit sur $T_A$ par multiplication à gauche (action simplicial) et par isométries.
	\item Un élément $w \in F_A$ agit sur $T_A$ par translation de longueur $\|w\|_A$ pour un axe. L'axe passe par $1$ si et seulement si $w$ est cycliquement réduit.
	\item $T_A$ est le revêtement universelle de la rose $R_A$.
\end{itemize}
\vfill

\begin{center}
\begin{tikzpicture}[scale=0.8]
	\draw (-3,3) node[above] {$T_A$};
	\draw l-system [l-system={cayley, axiom=[A] [+A] [-A] [++A], step=3cm, order=3}];
	
	\draw[->] (0,-5.5) to node [right,midway]{Revêtement universel} (0,-8.5);
	
	\draw (-1.5,-8.25) node[above] {$R_A$};
	\draw[->-=.5] (0,-9) .. controls (-3,-7) and (-3,-11) .. node [left] {$b$} (0,-9);
	\draw[->-=.5] (0,-9) .. controls (3,-11) and (3,-7) .. node [right] {$a$} (0,-9);
\end{tikzpicture}
\end{center}